有邊D工裝背心好推介??

有冇D唔好太貴又靚既工裝背心好推介??

我之前睇過有D都要千蚊

深水埗

去出口店買都係百零蚊件

唔該巴打

filson?

女人街阿伯釣魚背心

啱啱睇左都要成千蚊件

其實真係有D似

filson貴野黎

去隔離古著po頭po個堆鋪頭睇囉

迪卡儂
釣魚區

我到時去睇下，thx

好易過氣 買件百零蚊已經夠做

Carhartt

台灣woden